點解熱刺咁多年都唔肯認阿仙奴做倫敦之王？ （2）

今晚愛蛇就打柒班熱狗

。

.

我廠屌到熱狗菊花都爆

=.=

-.-

插水狗

仆街

幾撚時死啊
垃圾熱狗

燈

插水狗加個熱狗球證

倫敦得阿仙奴？排下隊先啦

車仔屌打垃圾廠la

富咸

推得了！！

白鹿@LANE早已敗走

樓主阿迷

我山迷